屌奶星我睇EYT好過熱狗台慶啦

有燦神

成堆老而不做小丑

笑到我執緊d腸

肥媽

一d都唔似，又唔好笑。
以前阿燦，鵬哥，秋官好笑好多。

梅菜芳正能到

你唔洗落場咩
睇電視

煒哥